死韓狗真係無一個無辜 短短幾日咁撚多醜聞

仲衰撚過蝗 唔反唔得